有無人轉完工同事關係差咗？

雖然人工高咗唔少，但而家個partner成日問多句黑面，有好同事真係唔係必然

可遇不可求

唔係點解會咁多人遇上賤老闆西工都唔走

咁咪唔好問，講下第啲野

問公事，新嚟好多嘢要請教

公事？
煩撚到人就要比人屌嫁啦
我都係做自閉仔算

唔多唔少都會
因為大家冇左利用價值

啱吖
好多時都係因為唔捨得班同事
先對老闆一忍再忍